「劇透慎入」林奠肯定係睇左Joker之後就決定立「反幪面法」

但佢一定唔會覺得黑警單tall走入人群入面開槍係On9